麻煩Admin Del post

(已解決)

我前男友係老衲-，佢係一個出軌既純種仆街。(快啲還錢DLLM)

我好憎衲dee
拉

okay, 己del

你好撚柒呀屌你老母

留名

一發現自己係智障就想del post了事低能港女日常
睇死你自己一定心諗被人網路欺凌緊，根本唔會反省自己前幾個鐘發噏瘋喺現實入面對人/對自己係可以有幾大傷害瞓完一晚之後繼續做個白痴仔啦，共享女人

踩多你一句，留唔留住個post對你嚟講都唔會有影響，因為智障同埋郁啲就情感勒索嘅人係冇藥醫

人講你就信，走上嚟屈會員
仲撚埋meltoo，del post唔駛負責？

你乜都唔知就唔好講咁多野啦
佢做過既仆街野係事實，你地唔知頭唔知路就做埋啲雞仔正義撚。

樓主應該唔夠十八歲

傻閪

關老衲撚事？

條傻閪樓主俾人呃蝦條借錢唔還
諗住公審人哋，點知認錯人俾人恥笑
仲可以咁厚面皮同人駁嘴
笑撚死我，個腦仲未開發
我諗佢呢世都處於弱智階段
剩係得個閪有啲用，俾佢做共享廁所

樓豬解決到啲咩

啲傻臭閪偏偏鍾意呢啲人 抵俾人呃

你個ex係人渣又如何？

你都只係個咩都爭取唔到，咁大個人腦筍都未開嘅mk妹連登根本就冇人維護你個ex，只係你嘅一言一行根本唔值得可憐，智障妹就係應該落得咁嘅下場

你咁嘅質素連做老衲隻狗都冇資格

即係點

有人冒認老衲呃蝦條
之後條女上黎爆大鑊點知柒左？

應該係
樓豬仲未證明ig納dee同連登老納有咩關係
都未解決

你本身好地地屌鳩個ex咪算 又要話自己個ex係衲dee 同你講唔係又唔信

家陣話你認錯人呀
你個ex有幾仆街關我地撚事咩

咪撚del呀屌你老母

老納點會咁撚細個

你屈完老衲仲求Del Post

操你媽B啊，屈撚完老衲借老衲擦存在感道歉都冇句，老衲睇死你好快會俾人呃去東莞做雞

係已解決呀，我用其他方法拎之麻

屈衲Dee,拉

Nmsl

你個ex都算好
我估佢搵個ac post你上來笑你
九成人都係話你戇鳩無人同情你

有冇第二句

樓主都幾有問題 屈鳩完老納 對唔住都冇句 重叫admin del post

冇屈佢喎

食屎啦！ 假膠閪

認錯人柒左仲咁惡係鐘意笑9你又點？？咬我呀？？？

你係到依家都覺得呢個人係老納定點
有冇考慮去做下智力測驗

樓豬認為ig納dee=連登老納
覺得所有連登仔都幫緊納dee

樓主由頭到尾啲所謂證據都係IG post
你條仔話自己係老衲，你又真係信

條仔喺IG話自己係老衲樓主就信到十足十

老衲入去撚佢 -> 身有屎先入黎留言
其他人質疑佢 -> 老衲護主犬
老衲貼圖 -> 貼返個MK仔圖以為傷害到老衲

宜家老衲貼埋條MK圖，樓主會唔會以為佢係打算自爆保平安？
真係傻得有d勻旬

你真係無得救，你屌錯人呀智障
林鄭做過既衰野係咪可以入哂你數屌鳩你呀？

原po大把啦，慢慢睇啦
呀唔記得共享廁所要成日俾人屌無咩自己時間

ig話自己係就信到十足
連登話唔係就唔信

樓主十幾歲就蠢過其他幾廿歲既阿婆

冒認老衲呃蝦條

樓主點證明衲dee係個ig戇鳩仔？
既然已解決不妨分享下喎

住咗幾耐青山

連仔唔好del 呀，自己搞錯咗屈咗老衲唔道歉就想走？

笑到仆街
屈完人就跪求del post當冇件事

唔怪得之蠢到俾人呃

假膠post

傻閪屈錯人，柒撚到，唔怪得比人呃蝦條喇

傻閪 咁你又del po

三十二碎仲戇鳩鳩生勾勾真係以為自己隨身有八達通

得撚閒理你條仔咩

入去慢慢睇啦🥱

wfc 入去睇你幾折墮

你未向老衲-道歉之前
老鳳會保留開鳩你波嘅權利

樓豬快啲開新po 1001咗
一眾巴打等緊你證明ig老衲=連登老衲
證明唔到就開po道歉啦
個個都知你係共享女人

直接開波啦

樓豬肯開2未 屌你老母

真

我係樓豬你就報狗拉尻你件老衲啦，等你件老衲一俾狗咬左入去，睇下連登老衲出唔出到 po 咪知囉，係度嘈咩尻啫！嘈左成日所謂證據等幾張閪相幾句聲稱！收啦！

我前男友係老衲-，佢係一個出軌既純種仆街。(快啲還錢DLLM)2

幫你開埋2

識緊人都知衲dee係過街老鼠一樣既存在 出左咩事都無人會幫佢
請樓主清楚認識到自己係一件弱智 先會比人圍攻

道歉啦臭雞，柒下柒下咁，智商有冇80

衲dee都敢玩，你未夠班

弱智都算 重要寸柒柒
屌你老母你呢啲傻閪共享女人真係死撚咗都唔抵可憐
條傻閪都係醜人多八怪
俾人呃都係抵撚死

屈錯人sorry都唔講返句就話已解決？？

原來衲dee 13歲已經去揼邪骨

俾人屌完點解決？
俾返錢你當做雞？

共享女人

咪推啦

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問李采玲營養焗柒頭(臭雞#126235)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

做錯嘢連道歉都唔撚道歉
你同啲支持共匪嘅狗隻完全冇分別

有人幫你開左2 仲唔入去多謝人？？

我前男友係老衲-，佢係一個出軌既純種仆街。(快啲還錢DLLM)2

你話解決左就解決左 我話未啊

出嚟回應下？

樓主屋企地址：新界沙田水泉澳邨明泉樓1樓B翼及C翼

依家就真係已解決啦

納DEE個朵都呃到蝦條

解決咗自己

開新PO未呀

開咗

老衲就擺明係40中坑地盤佬黎架啦
點會係廿頭粉毛MK仔

好人好者叫恩怡

推

樓主比人呃到被自爆埋

屌你老母啦死傻西，屈錯人呀，醒d好冇呀，做女人做到你咁撚蠢好失禮呀

你真係智障唔係扮

我前男友係老衲-，佢係一個出軌既純種仆街。(快啲還錢DLLM)2

有人幫你開埋2 你唔入去同人講多謝?? 識唔識禮貌啊

CLS

樓主已經31歲 唔撚係呀

唔好推啦

曾恩怡叫鴨，曾勝賢做鴨

老鳳嘅追擊系統唔太完善
不過佢無啦啦亂公審人，同藍屍賤種都唔會差好遠
老鳳真係唔信黃嘅會做呢啲仆街嘢
唔好同老鳳講渣家軍係黃，佢哋深藍

嘩屌
連地址都起埋

想識樓主
巧令女

第一支持你

btw老衲算唔算係少數可以團結cctai同波台嘅人

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
李采玲營養焗柒頭
(臭雞#126235)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

未解決

Pish

Push